一拗OK!!有無巴絲可以幫手改一改歌詞?

佢拍過一套戲叫做
一咬ok
一拗OK
主題曲係：似夢迷離
警犬總有缺憾
皇家就要別離
天意愛弄人
誰人可退避
時光幾次錯漏
人海幾次傳奇
驅散示威 包抄係我昆你
如果可以抉擇
能否一切暫停
將我這份情
來重新鑒定
誰比我挖眼球
抵比人咬指尾
沒法望清這時這份濃情
面對去或留徨怎決定
為何熱戀不應該愛慕的你
曾也盡努力
求共你一起
無奈這風雨難逃避
流乾所有眼淚
求演一剎傳奇
在歲月中愛情繼續流離
是甜是苦 愛情似夢迷離
Read more at:

Pish

小弟不才
求孖花巴絲出手改詞

警犬總有缺憾
皇家就要別離
警犬愛弄人
誰人可退避
手腕幾次錯扭
人海我發老皮
驅散示威 包抄係我昆你
如果比我抉擇
堅拒獨立調查
將我這黑警
來重新鑒定
誰比我挖眼球
抵比人咬指尾
沒法洗清這時這份暴力
面對去或留唔比你決定
為何包抄不暴力和平的你
曾也盡暴力
求揼你一死
示威者警棍難逃避
示威者的眼淚
换我一世傳奇
在示威中胡椒繼續噴你
是痛是乸我都理閪得你

改得好肉酸
唔準笑大叔

多謝你支持、叔叔年紀大、又讀書小、
改完依家首先請你笑呐、係夾硬左啲、
係咁易笑下我好咯

警犬總有缺憾
皇家就要別離
警犬愛弄人
誰人可退避
手腕幾次錯扭
人海我發老皮
驅散示威 包抄係我昆你
如果比我抉擇
堅拒獨立調查
將我這黑警
來重新鑒定
誰比我挖眼球
抵比人咬指尾
沒法洗清這時這份暴力
面對去或留唔比你決定
為何包抄不暴力和平的你
曾也盡暴力
求揼你一死
示威者警棍難逃避
示威者嘅眼淚
换我一世傳奇
在示威中胡椒繼續噴你
是痛是乸 我都理閪得你

Push